依家仲有冇人咁講嘢？

之前聽返個節目
發現有個教授會講 「呢恕」 「嗰恕」黎代替 呢度嗰度

現在好似已經好少人會咁樣講

唔知仲有冇其他例子

柒頭皮、粉腸